所謂和理非今日去哂邊？

今日啲片完全笑唔出

你係邊和理非咪係邊

咪on9啦